淘寶驚見「一次性包皮環切器」！網友嚇軟腿：連割包皮都得自助

淘寶驚見「一次性包皮環切器」！網友嚇軟腿：連割包皮都得自助

文／深海大花枝

都說網路上什麼都有、什麼都賣，幾乎可以說是只有醫療用品會受到管制，一般人不能隨意販賣。BUT，在對岸的淘寶，事情就不一樣了，有微博網友「裸睡蜀黍」就發現，竟然有個可疑的商品，叫做「一次性包皮環切縫合器」。

難道，這年頭連割包皮手術都得自己來了嗎，這心理壓力也大得太誇張了吧！

再進一步搜尋，就會發現這個東西的設計還真的很不可思議，只要把要切割的包皮固定好，套入這個器具裡，再壓下把手5秒左右讓刀刃密合.....「長袖」就已經變成「短袖」了啊（驚嚇）。
更驚人的是，這個東西還強調它可以同時完成縫合，取下之後只要靜養三天、不用拆線，就可以回復到良好的狀態。

全文link有示範片

淘寶Link, 留言有料

需要勇气，而且还要很大很大的勇气，我的拿回来了，就弄了，我没弄麻药，很疼出了一身冷汗，
2018年03月31日 14:44颜色分类：狼牌30号

沒事兒

一陣龜頭都飛埋出黎

有冇ching買一個返嚟出返篇用後報告

包皮包住龜頭係唔正常

希望啲鐘意淘寶開箱嘅YouTuber 都買來試試

仆你個街，入面評價有人post 入相

自己包皮自己割

邊個夠膽試 cls

係，快買

你試下先啦

細個割咗啦

自宮神器?

睇見都覺得痛

仲要有圖

一世人最長既5秒鐘

點樣唔出血

屌一路睇 一路就覺得細佬驚到係到震
冇撚嚇親佢啦

切J 神器 一秒搞掂

高科技既野我地唔會明

有冇Ching想睇全條手術片(冇碼)

真係好快

慎入

唔敢睇條片
驚睇到好痛

link

毒撚救星

開紅酒器？

有冇巴打夠膽買黎試

中美合資賣一蚊
想睇YouTuber開箱自宮

非洲一早有

我係男人 我自己黎！！！

有冇人一路睇一路向後縮

d買家好撚勁

有條友話買多兩件，想割邊個

很好用，有需要再来
2018年08月09日 10:52颜色分类：狼牌18号

屌

公公神器

包皮長其實無問題

不错！前后五分钟，自己涂了丁卡因！然后根部也打了环形利多卡因！几乎无痛！图片就算了吧，尴尬……质量不错，单位的老主任都说质量比本院的好！
2018年05月16日 14:43颜色分类：犀汼28.5号

你地成日問醫生會唔會幫自己做手術

包莖就有問題
不過無女無問題

點樣再用，佢有兩碌鳩？

都話係切J 神器 唔好按字面理解

阿爸
自己
個仔

我來割！

就咁睇個介紹都覺得痛

等開箱文

笑撚左

我屌你老母好撚痛

wa我屌

手術刀幾十蚊把，諗落自己做手術開刀平好多

等睇上報

睇咗段片
人地方便好多

睇到撐開包皮嗰吓, jj震咗一震

You

痴撚線一陣間敗血症鳩都冇埋

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

睇到扯咗

霆鋒：「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

笑撚死

屌你正呀喂

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

睇佢落鉗手勢同速度，點都係真醫生做啦 話知你切果下痛唔痛，一開頭果三個鉗夾皮果幾下已經夠攞你命 放上淘寶真係有啲傻鳩會買黎玩到j 都無撚埋

睇完覺得好痛

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

仆你個街

包皮過短

用黎剝蕉皮算啦

仆街JJ痛

睇字都鳩縮痺一痺

沒有嘗試過的人生⋯⋯

渣ga
睇片反而冇咩嘢啊

cls

二手係咪平d

今日要氹翻細佬 佢嚇到發脾氣

當碌鳩玩具咁撚。。班醫生

有lidocaine打埋penile nerve block做手術都得啦

1600個review

兩年前有個朋友話想買黎自己做手術(佢最後淆底 )

用完條撚都唔洗要

一次性龜頭環切器

痴撚線

之前大陸咪有單自己切到入院上新聞

做咩今日先發現新大陸

殺人斬頭片都睇
但真係唔敢睇上面條片

有送僻邪劍法嗎?

Lm睇淘寶開箱割包皮

睇片都鳩縮

剪不斷，吊吊fing?

有D唔明
睇返段片如果可以整到咁大個開口先放到舊野落去
咁都已經唔洗割啦下嘛

見字都覺痛

唔知波子哥哥 會唔會買黎淘寶開箱呢

就咁睇都覺得痛

做出黎個傷口唔靚，拆釘痛到你鳩縮
Laser做出黎係最靚

睇到腳都軟

我需要喎......過長呀

痴撚線 慳果少少路𠴱少少無咗碌鳩值得咩

痛到喊😂

痴撚線

btw 利害了 我的國！

痴撚線，邊個設計啲咁既野

youtube有個西dorsi成日拍支那食嘢片，係時候試啦

用cnc或者waterjet

1蚊 切J變性抵啦

係咪有班 youtuber 表演用淘寶野
仲唔去馬

這個月下來之後，起碼我用了很舒服，現在每天還在用，我還給我成家班用：「來！來！來！大家試試看！」

我想睇果個屎來母試

你買完拍片用埋 即刻成為香港第一youtuber 機會就係咁黎

梗係啦 大陸試過有個男人去醫院割包皮 割到一半俾個醫生坐地起價 自助割包皮就可以避免同類事件

玉莖重生

好似好多大陸醫生買黎幫人整
鳩都震埋

最好就做手術啦，成個醫療團隊磅住

似係幫病人喎

短䄂撚頭

找j數人仕恩物

好撚驚, j仔縮到負值

可否 一條龍叫送貨嗰人幫我割埋

最尾白色個d咩黎
鳩屎？

屌, 想睇catgirl幫ken切

自己🐢頭自己切

瘋了 瘋了 真的瘋了！
給我往死裡割！

諗起madtv呢段skit

我都做到切j 醫生

一次 性包皮

真男人應該咁切包皮 (1:50)

仲跳喎
但點解唔多出血

大J

咁咪成個星期冇得卜野

好消息，唔使割包皮

搵條女引佢扯旗

CLS

有冇人越睇越縮陽

下集saw可以試下用呢個道具

搵人買個寄俾大J開箱

一路睇 條丁就一路縮下縮下咁

扯嗰陣無咪正常？有啲好緊或好長會勒勒哋？

反到皮就正常啦

唔係噴精咩

爽到噴精

會唔會一用完feel到好撚痛之後一睇，屌你老母得返塊包皮冇咗條鳩

屌你老母 睇撚到眼火爆
你班蝗當男人碌尻係咩？ 好似腳毛話剃就剃 剃衰咪再剃過？
依家係包皮啊 唔撚係頭髮啊 話切就切
平時打飛機都細細力驚整親佢 你依家出依啲垃圾想點
可能班蝗 or絲 覺得我小題大做
但如果愛錫自己碌尻嘅巴
係會覺得荒撚謬

打飛機都細細力驚整親佢
巴打你條賓周仔有幾幼.....

爬牆入老虎籠‘han’多啲錢定買自宮器’han’多啲？

Focus 錯啊 巴打

臨尾仲用手係咁劣,,,,

ching有冇iu衰妹圖

啲圖係咁曬血

Sor.... 但係好難唔 Focus 係你度.

班垃撚圾夠西膽試咩

其實環切都自己做到
點解佢唔打直切
傷口短d 開口絕對夠大
仲有可能遮返個頭少少
唔會太降低敏感度
清潔就要傷口好左再反出黎清洗

學術jj出埋黎

正皮咗, 個nude bra
正衰妹

喺公司笑到差啲死

呢件事好認真喎
人生大事

其實真係好方便

睇字都覺得痛

嘩屌
諗都唔撚想諗

淨係睇到啲片既preview已經淆到死

佢應該當係醫療器具咁賣,唔係預左俾啲病人自己DIY

[掌柜回复] 首先感谢亲能光临本店，本器械属于无菌器械二类产品，外科医生使用，购卖时请咨询客服，在这里再次公告，非医务人员或医院采购请勿购买，谢谢配合！！

問題係佢點樣知用果個係咪外科醫生
雖然我知有啲香港醫生會淘啲醫療器具番黎練手勢

即刻淘番兩個先 買嚟同男朋友一齊試

用釘

DIY

睇到佢切個下我直頭嘩左幾聲 心諗痴撚線

叫大j個班kol試下囉
咁鐘意開箱

既然要割，就算有事都要死喺自己手，割包皮咁重要嘅事，絕對唔會假手於人

痴撚左線，評價有多圖

血滴子

就算真係用完無事都唔敢自己郁手啦

同笑波子哥哥一齊割包皮

依d頭盔必定要戴

d落後地方一直都係咁砌包皮
係我地成市人大驚小怪

我未撚割 睇字鳩都縮埋

我來切

對手乾唔乾淨架

見到有comment話切咗一半

有冇人諗到, 其實可能真係有大陸啲大媽買返去幫自己個仔...

不要龜頭，包皮會掉下來

應該要禁售

呢個post d reply好撚好笑

一割包皮，龜頭會掉下來

未嘗試過切的包皮我也想嘗試一下

「我來切！」

下世小心啲

一定痛死兼 割多

D推薦

人命同啫命都唔應該咁賤

Cls諗下都覺得痛，全程夾住個下體黎睇

龜頭都冇撚埋

大陸真係乜都有

只有一次性因為龜頭都切走埋

支那on9豬

唔使買埋麻醉

西醫哄人 依隻釘槍型靚過激光 邊個真邊個假

俄仔見到都鳩縮
支那豬竟然夠膽試

我睇個傷口個型都幾靚喎

痴撚線 手術黎架喎 醫院做都要全身半身麻醉 仲會大出血 你信淘寶啲未消毒有愛滋扮全新有毒染料造嘅醫療用具

咪咁天真 呢d 全部刷留言刷出來

淘寶勁多正評cls

買番來

有好多流曬血嘅賓周圖

切J神器

剪不斷，理還亂，是離愁

有另一隻version

會生返長 好似剪頭髮咁

指甲鉗咩

专供医务人员或医疗单位，非医务人员均不发货

完post啦

食住花生睇
嚇死我

結果死撚咗係淘寶手

駛乜咁麻煩，用鉛筆刨都得啦

一間龜頭都切埋

好清爽

我割過知有幾痛
淘寶條友仲要冇麻醉就割
神人

我當年都係用牙咬

一路睇一路feel到個人震緊

屌好似開紅酒舊野
條片就完果陣個大陸醫生仲話很漂亮 痴9線

大冒險恩物

不要龜頭 一次性掉下來

好想睇

有無咁撚多人過長包皮呀屌

其實中一二開始打飛機 日日打 大約中三完之前就可以反哂出黎

包皮過長的原因

遲啲cctvb啲穿越太監劇又多件props

細細個玩賓周都已經反到啦
唔撚係中學先開始洗龜頭呀麻

可能係割麵包皮

屌佢
完咗仲要反方向劣
切果下都頂得順
劣果下真係睇到鳩縮

自己包皮自己割!
勵害了，我的國

啱晒,我近排得倒一本武功秘籍,正想如法修煉,正好缺呢種修煉道具
[img]
[/img]

真正既安全移除下體

好似開紅酒器

樓上bam

咁樣自爆...

嘩屌

心急姐

痴撚線大陸咁多勇者

好撚血腥

點解d大陸仔咁撚勇
拎自己條正氣咁搞

你比負評，幾日後有人上門打你。

你老母就正氣

碌鳩會旋轉～～

淘寶幅圖痴撚線 d釘

打緊飛機睇到個宣傳片搞到縮撚左

當全世界一成男人包皮過長
入面有1%幫襯你買都發達啦

仆街有圖

我見到有人留一如既往咁好用，
割完又割🤔🤔

正氣

一路睇都覺得j痛

現代練葵花寶典自宮神器

其實去醫院應該都係用呢啲咋
不如自己搞掂

沒有嘗試過的人生 我也想試一試

段片連勇武既連登仔都不敢看

有咗呢樣神器, 仲要醫生黎做乜

我出錢，有冇人敢試

屌又有圖又有片 而家嚇到細佬縮到唔敢蒲頭 驚死我會噉對佢

點解你要睇段咁既片去打J

識左可以幫埋朋友割

點解係依啲野，連登先會有大圖有片

算唔算反映左大陸仔既地位低左
試下係以前咁樣搞個仔 俾人砍撚死都似

片都唔敢睇

睇到都 feel 到痛.

年尾聖誕節公司特別大獎亂入

屌你老母 睇到鳩縮

有無巴打買嚟搵隻蕉拍下開箱片

TAKE IT BOI~

不要龜頭,. 包皮會跌下嚟來

先啱音調